黃色經濟圈要人！

之前既運動已經令到黃色經濟圈初步成形
係諗點樣抗疫同時繼續用唔同方法光復香港

我地必須確保支援我地既黃色經濟繼續行落去！

黃色食肆 本土小作 抗爭援助 等等
都同樣面對緊經濟攬炒既成果 不過佢地係直接承受

講咁耐 我都係想大家記住懲罰佢地

同醫護行落去 其他黃色經濟都要捱得過！

呼籲多啲黃店加入deliveroo foodpanda
瘟疫少咗人出街，大家都要外賣

推

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推埋你呢個！

推推佢！

推唔郁

呢D時勢要幫襯佢地多D
佢地生意難做
分分鐘頂唔住
大家有時食到悶都希望可以繼續堅持到

無錯
身邊已經有部分就頂唔住
記住唔好淨係支持出名既

大家俾多啲tips
出開去都外賣回家食